2016年魚蛋革命清算仍在繼續......

【#上庭聲援 - ８月３１星期一】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👩🏻‍⚖️黃雅茵裁判官
🕤09:30
👤陳(28) #轉介文件 (#魚蛋革命 暴動)

🏛西 九 龍 裁 判 法 院 8 樓１8庭
👨🏻‍⚖️高偉雄死因裁判官（陪審員陪同審理）
🕤09:30
👤陳彥霖 #死因研訊 [6/11]（#0922 油塘魔鬼山一帶海面）

🏛西 九 龍 裁 判 法 院６樓８庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👥李,李,利,鍾(19-25) #續審 (#20200101旺角 襲擊在正當執行職務的警員)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院１１樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕘09:00
👤岑(25)🛑已還押逾8個月 #續審 (#0626警總 暴動)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤王(17)🛑已還押2星期 🔥#判刑 (#1114中環 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👥戴,溫,陳(21-29) #提堂 (#0609金鐘 非法集結 故意阻撓在正當執行職務的警員)
👥梁,周,王,鄺,葉,張,王,卓,曾,廖(19-41) #提堂 (#0609金鐘 非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤陳(16) #提堂 (#20200119旺角 襲擊在正當執行職務的警員)
👥林,黃(22-23) #提堂 (#1201尖沙咀 2項管有物品意圖損壞財產 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️溫紹明署理主任裁判官
🕝14:30
👤司徒 #提堂 (#1105沙田 在公眾地方管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤冼,鄭,陳,郭,何,鄭,馮,丘(15-27) #提堂 (#1228上水 非法集結 2項襲警 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產 阻差辦公)

- - - - - - - - - - - - - - - -
#其他案件
09:30 西九龍裁判法院第一庭 👤林淳軒 #進度報告 (#2016反釋法遊行 煽惑他人在公眾地方作出擾亂秩序的行為)
09:30 東區裁判法院第七庭👤梁(20) #提訊日 (2019元旦 無牌管有槍械或彈藥) 👤蘇,蘇(18-29) #提訊日 (2019元旦 串謀謀殺)

#不是聲援
09:30 東區裁判法院第七庭 💩咬甩議員耳朵陳眞(48)
14:30 東區裁判法院第四庭 💩樊家豪(40) (色魔強吻陳淑莊)
10:30 九龍城裁判法院 販毒 狗🐶秦景峯,王若男,許思漢(8-42)

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

推

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

詳情可follow被捕人士關注組

IG

推下

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊
- 將會使用較大的法庭，並在可行情況下進行廣播

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

push

推下
推下
推下

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

puhs

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
沙田裁判法院交通：

新界
上水：W3 [沙田站]
大埔：W3 [沙田站]
馬鞍山：85K, 86K [沙田站]
屯門：263 [沙田站]
天水圍、元朗：269D [沙田市中心]
荃灣：48X, 49X [沙田市中心]
青衣：49X, 249X [沙田市中心]
葵芳：47X [沙田市中心]
將軍澳：798 [沙田市中心]

九龍
美孚、深水埗：86 [沙田市中心]
長沙灣、深水埗：72 [沙田市中心]
藍田：88X [沙田站]
觀塘、九龍灣：88X, 89X [沙田站]
觀塘、九龍灣：89 [沙田市中心]
黃大仙：89 [沙田市中心]
尖沙咀、佐敦：280X [沙田市中心]
佐敦、旺角：81 [沙田市中心]

港島
中環：182 [秦石邨]
銅鑼灣：170, 182 [沙田站]
南區：170 [沙田站]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推下
推下

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《沙 田 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（公園隔嚟）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

旁聽

國際線有任 請每日推Post

轉介文件係咩意思
準備告？

推
推

去上級法院

推

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

Push

P牌推唔郁

借位
大家有冇忘記一個日子?

毋忘831太子站一周年 攬炒行動：撤退商場 轉埸朗豪坊

民主黨&公民黨：
譴責暴徒襲擊警員
TVB影人大頭係正常採訪，不容忍破壞新聞自由

蘋果攝記:
做得出就唔好怕人影

推一推

唔撚革命。 打你老母官司咩。 成班柒頭哭喪

Pin #62幫大家回顧下歷史

單機啦

up

熱門

第四

898

今日唔使喺度開台

所以一定係要推翻個制度

狗女販毒可以撒控 白衫恐襲成年都唔洗坐

唔得都要攬炒 拖跨個垃圾制度

革命可以一日就成功？

懶理湯漢家書警告 韋格光神父講道：港人享更多自由民主夢碎

眾新聞獲悉: 海警除抓獲李宇軒，另有4人是屠龍隊成員 全部12人都與反修例運動有關

要搵伐伐同佢溝通

蘇,蘇(18-29) #提訊日 (2019元旦 串謀謀殺)

邊單

衰面皮唔夠厚，69之後就潛左水

小麗老師應該跟通街都係處學下野

舊年大埔開槍蘇手足另一單案

以家應該當佢係
工黨 定係 小麗民主教室呢?

幫推

第二

無知一問，進度報告係咩意思?

你唔開post好多人都唔記得

歷史會判佢地無罪

一般係履行社會服務令進度,今年可能有阻滯未必完成去review延長

大家推完po陣間準時做任務

四年

好嬲好嬲，今晚食黃店

第一食個飯番來姐

希望多啲人去做法庭聲援

四今日少人

OMDB

可能啱啱睇錢

*睇錯

法庭聲援要人

16到而家仲味完

公訴罪行無追溯期限

好多手足需要法庭聲援

我推

第3

721

唔見人

希望多啲人見到

推呀

區院，多個裁判法院都有手足案件

無錯

第2

文宣都係謊言堆構的，害人害物

繼續推

好

帶風向嘅下次早啲入嚟啦

Pish

毛毛進來了，代表我們做的事正確

何官應該俾人DQ左

唔好啦，污染法庭po

唔好覆佢地，由得佢地單機

上呀

應該唔係咁啱聽日冇姐，睇多一排好啲

魚革手足令我對香港回覆希望

政府清算仍然繼續

有毛認證即係做得正確

推上去

警方派員喬裝顧客放蛇 搗破油尖賣淫集團

有咩希望？
支持無牌熟食小販咋

萬歲！！！！！！

pish
手足有時間就去旁聽啦

聽日東區七庭咪何官

喂，又入嚟搏屌呀「BC」ff撚五毛，去到猩加玻未？

pushhh

咬甩議員耳仔唔好同我決定講移交區院審一定要上高院重判

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

毛毛連法庭po都想帶風向

竟然係咁

減咗人工唯有周圍留言掛

慘

天網恢恢

得返1毛咋

仲有1毛咁多

推！

減咗四毛唯有勤力啲啦

維持第二

驚訝中

證明樓主po有影響力

五毛呢

唔見咗

推推推

好多日了, 都無, 之前都見D藍絲嬲嬲, 依家俾D紅官判,個個藍絲好HAPPY咁

唔係掛

推呀推呀推呀

由佢哋單機就得

都費事睬佢哋

好事

法庭po都唔知帶風向做乜

pushhhh

hi

好嬲手足

teoi

hi 推你

pishhhhh

再推

是日電台

鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

Pishhh

一日無真實的民主自由
一日重有貪污腐敗嘅共產黨
香港人嘅民主革命係唔會完架

09:30 東區裁判法院第七庭 係2020元旦定2019元旦？2019=非反送中相關案件？？？

所以我哋一定要贏，唔係嘅話可能有一日以前有遊行過，唔認同過政府，睇過文宣，都有機會被清算